你人生玩過最好玩嘅ps4開放世界game係咩

No man sky

No Man's Sky

真三8

MHW

no man sky 直頭係開放宇宙game啦